#292 -> [DESIGN] Requisito 4.4.1.4 <br>
#291 -> [DESIGN] Requisito 4.4.1.3 <br>
#290 -> [DESIGN] Requisito 4.4.1.2 <br>
#289 -> [DESIGN] Requisito 4.4.1.1 <br>
#288 -> [DESIGN] Requisito 4.4.1.1 <br>
#269 -> Ata Aula 9 - 30/11/2021 - Aula Presencial <br>
#250 -> def-issue-format Requisito 4.2.1 <br>
#247 -> def-issue-format Requisito 4.1.7 <br>
#227 -> [Design] Recuperação de ficheiros corrompidos no branch Design <br>
#222 -> [Defeito][Frontend] Tabela de Autores <br>
#215 -> def-desgin-bootstrap #49 <br>
#199 -> Ata  Design 23/11/2021 - Alteração das vistas <br>
#189 -> Ata Gestores 1 - 22/11/2021 - Apresentação do trabalho feito pelas equipas - Remoto <br>
#188 -> Ata Aula 8 - 23/11/2021 - Aula Presencial <br>
#177 -> [Design] Problemas formatação Tabelas <br>
#167 -> Criação de ficheiro main para os conteúdos do Bootstrap <br>
#160 -> [Defeito Bootstrap] - Tamanho Barra de pesquisa <br>
#159 -> [Defeito Bootstrap] Dimensões tabela commits <br>
#154 -> Ata Aula 7 - 16/11/2021 - Aula Presencial <br>
#152 -> Ata Reunião 9 - 15/11/2021 - Apresentação de trabalho pelos gestores - Remoto <br>
#151 -> [Defeito Bootstrap] Design requisito 4.1.3 Incompleto <br>
#144 -> Requisitos Semana 16/11 - 21/11 <br>
#143 -> def-des-mock 4.1.6 2 <br>
#142 -> def-des-mock 4.1.6 <br>
#136 -> [Defeito Bootstrap] Design requisito 4.1.1 Incompleto <br>
#135 -> [Design] Alteração das convençoes de commit <br>
#123 -> [Design] Bootstrap: Requisito 4.6.3 <br>
#122 -> [Design] Bootstrap: Requisito 4.3.3 <br>
#121 -> [Design] Bootstrap: Requisito 4.3.2 <br>
#120 -> [Design] Bootstrap: Requisito 4.3.1 <br>
#119 -> [Design] Bootstrap: Requisito 4.2.5 <br>
#118 -> [Design] Bootstrap: Requisito 4.2.4 <br>
#117 -> [Design] Bootstrap: Requisito 4.2.3 <br>
#116 -> [Design] Bootstrap: Requisito 4.2.2.3 <br>
#115 -> [Design] Bootstrap: Requisito 4.2.2.2 <br>
#114 -> [Design] Bootstrap: Requisito 4.2.2.1 <br>
#113 -> [Design] Bootstrap: Requisito 4.2.2 <br>
#112 -> [Design] Bootstrap: Requisito 4.2.1 <br>
#111 -> [Design] Bootstrap: Requisito 4.1.8 <br>
#110 -> [Design] Bootstrap: Requisito 4.1.7 <br>
#109 -> [Design] Bootstrap: Requisito 4.1.6 <br>
#108 -> [Design] Bootstrap: Requisito 4.1.5 <br>
#107 -> [Design] Bootstrap: Requisito 4.1.4 (Requisito avançado) <br>
#106 -> [Design] Bootstrap: Requisito 4.1.3 <br>
#105 -> [Design] Bootstrap: Requisito 4.1.2 (Requisito avançado) <br>
#104 -> Ata Reunião 4 - 10/11/2021 - Tarefas Equipa de Design - Remoto <br>
#96 -> def-des-mock 4.1.8 <br>
#93 -> Ata Aula 6 - 9/11/2021 - Aula - Presencial <br>
#90 -> Ata Design 4 - 5/11/2021 - Desenho da interface - Remoto <br>
#89 -> Ata Design 3 - 4/11/2021 - Desenho da interface - Remoto <br>
#88 -> Ata Aula 5 - 2/11/2021 - Aula Presencial <br>
#77 -> Ata Design 2 - 26/10/2021 - Decisões de design - Remoto <br>
#74 -> Ata Reunião 2 - 25/10/2021 - Reunião de Trabalho - Remoto <br>
#70 -> Ata Aula 4 - 19/10/2021 - Aula Presencial <br>
#68 -> Reunião - Equipa de design 20/10/2021 <br>
#63 -> Estudar Bootstrap Studio <br>
#60 -> Pesquisa sobre multi-idioma nas views da dashboard <br>
#49 -> Requisito 4.2.2.3 <br>
#46 -> Requisito 4.2.2.1 <br>
#44 -> Requisito 4.2.1 <br>
#42 -> Requisito 4.1.5 <br>
#41 -> Requisito 4.1.7 <br>
#30 -> Ata Aula 2 - 12/10/2021 - Aula Presencial <br>
#26 -> Users Stories <br>
#21 -> Pesquisa Django e mongodb <br>
#20 -> Tutorial Django e MongoDB <br>
#15 -> Ata Aula 1 - 28/09/2021 - Aula Presencial <br>
#2 -> Guia tutorial <br>
